認真討論，借貸投資是否理智？

假設有低息借貸，5％apr...借5萬投資買股票。買優質股，一年計點都會有10％回報。

最多埋蝕d利息同手續費，但都算淨賺

今時今日借錢要5% APR 已經係ON9

資金控制對長期獲利好重要。借貸投資唔係問題。但要分清楚咩時期用到自己借貸力入市。唔係隨便使用。亦要做好風險管理

P牌仔，冇建設性的討論，。。過主啦。。。

升，唔買！
跌，唔買！

你係連本都借 定係講用孖展？

10%
我一年起碼-30%啦

借錢借5厘笑撚死人咩
事但一間劵商都開到3厘幾俾你
你借美金仲好喇 一點幾厘
之後買咩都得 除左匯豐

好似今年，都算熊市，股票市場都算大動蕩。算唔算係入市機會？

5％系我自己假設個rate... 最主要都係想分析下借貸投資利弊。

孖展咪得

其實真係睇情況
好似今年3-4月咁 你借20萬 r=5/12 n=60
一個月還4000唔駛
你20萬all in qqq都就變40萬
萬一輸曬 你都係黎緊5年比4000蚊姐
何況係qqq點會零 你坐5年都返到家鄉啦

一年計點都會有10％回報 << 點計出黎?

你係承受到高風險咪借囉
富貴險中求

最緊要係睇你借錢買咩
借錢買樓 買保險 買債 買股 買基金 買窩輪都冇問題
係睇你套策略買得好唔好
計哂回報預幾多 風險幾多 輸盡輸幾多

咩優質股，一年計點都會有10％回報?

首先5% p.a. 唔係低息先

淨係比亞迪都唔止啦

全中，全香港有邊個可以唔借錢就買樓
所以借錢投資唔係問題，問題係要計清楚自己既還款能力同埋風險承受能力。

其實5％又好，10％又好。。最主要都係想睇下借貸投資可唔可行。。。

一定唔可行啦, 你估實賺? 一年10%回報, 你唔使用自己錢投資啦, 開個價投行大把人年薪幾百萬鎂請你

有平錢唔借？

買優質股，一年計點都會有10％回報。

你贏硬 按埋老豆老母都得

五萬都要破產⋯

賺到錢味理智，賺唔到錢味on9